Python 2.7

Es muss BeautifulSoup installiert sein. http://www.crummy.com/software/BeautifulSoup/

bvg_display.py
Zeigt die Abfahrten der verschiedenen Busse mit Zeit an. In der URL muss die Haltestellennr. jeweils angepasst werden. Diese kann in der Haltestellen.txt gefunden werden.

Haltestellen.txt
In der Haltestellen.txt findest du die Haltestellennr., einfach die Haltestelle suchen und die entsprechende Nr. in bvg_dispaly.py eintragen bei Haltestelle. Diese Unterliegen CC-BY: VBB - Verkehrsverbund Berlin-Brandenburg GmbH

